家長群組裡被圍攻 孕婦帶自閉兒尋短2屍3命

在群組發文時請千萬三思。中國大陸一名孕婦因為罹患自閉症兒子在幼稚園內和同學發生衝突，被孩子同學家長在群組裡連番批評，要求她讓兒子退學。該名孕婦疑似承受不了壓力而情緒崩潰，竟然帶著兒子一起尋短。
廣州南沙警方證實，一名32歲孕婦和其7歲兒子前日被發現在家中身亡，並無他殺嫌疑。孕婦家屬說，孕婦是帶著孩子明明（化名）燒炭自殺的。據悉，男童十幾天前在幼稚園打了別的孩子，男童母親在家長群裡溝通時，透露了兒子罹患自閉症，沒想到不但沒獲得其他家長體諒，甚至開始群起攻之，還有家長找幼稚園園長要求讓男童退學。
死者家屬稱，男童母親感覺自己被「攻擊」，表示「就快崩潰了」，沒想到竟在家中尋短，母子兩人雙亡。警方已經介入調查該起事件。
醫師表示，孕婦懷孕期間情緒較不穩定，親友必須特別注意她們的情緒變化並多加陪伴，以防類似的憾事再度發生。（大陸中心／綜合外電報導）

支那人

自閉大曬呀,冇自閉就要比人打??

做咩唔黎香港 幾包容 過黎痾督屎去人地屋企都沒所謂嫁

咁咪好 重刷

可以清理劣質基因

口德-10

洗唔洗呀，一個斬十個啦（真人）

香港

乜撚野尋短
文盲都走去做記者

達爾文獎

可能佢覺悟自己唔適合生仔

以為係香港之前係地鐵發癲果件

生左個自閉,仲要生多個

你就文盲

自曝其短

自尋短見我就識
尋短?邊撚度短呀?
你條撚就短

覆圖打格打到咁不如咪出啦好嘛